個個都講疤痢 無人支持我地亞洲之光son?

兒子輕鬆入決賽射爆利啦 利迷咁支持son